［又係我］一人一個食得最飽/平嘅晚餐

少不了

加餸

再加杯水

好慘沒人

...好淒涼 我比100你食好啲好嗎

好 payme